硬台準備進化為打手戰場專區

未來人打手
中田打手
T記打手
悠二打手
反顯卡打手
顯卡打手
準備就緒

六國大戰一觸即發

永續技持未來人打手